覺唔覺成日話人好瘦啲人好撚煩

自己天生好瘦
最近因為做野壓力大又再瘦左少少
變到去到邊都比人話 嘩你好瘦 嘩你好瘦

想問點解你地唔會指住人話人好撚肥 話人好樣衰
但係都要話人好瘦？
我係好瘦你想我點先？我想嫁？
你自己身材好好？話人之前你有無檢討下自己呢

唔該大家比返少少尊重啲天生瘦底既人
日日比人話 你地真係好撚柒煩呀！！屌你！！！

成破竹咁 無撚用

碌

假王心凌冇圖

其實當面話人肥就冇禮貌, 話人瘦又冇野

同埋一定係咁問你係咪平時唔食野
真係好撚煩呀屌你老母

心諗關你撚事呀

明明已經唔關佢事 仲要扮撚哂好心叫你食多d肉呀唔好為左減肥為左苗條唔食野呀
鬼唔知咩屌我分分鐘食得多過你

根本批評人地身材已經好撚無禮貌

我一直都敢認為 點解可以話人瘦但又唔可以話人肥

有幾瘦？ 被人話左十幾年

屌諗起就燥 仲要話你一次唔夠 次次見親你都話鳩你

屌你老母一撚樣
174， 60kg但手腳好幼
自細就係咁
有時壓力大會再輕兩三kg
已經聽到唔撚想應